費時英文係咩

例句
我費時理你
膠都費時俾

呢個費時英文究竟係咩

dont

求下你地俾佢正評

Get out

time consuming

fuckyou

Don't give a shit.

Shut up and fuck off

It 's waste my times

Fessi

Fai c

中文都錯 學咩人問英文呀

I go to school by bus

Waste time

費事，唔係費時
Waste

don't bother to

i don”t give a fuck

屌！中文都錯

can't be arsed

shut up and take my money

lihkg have many children

Spent time

for fear that

利申:英文拎Lv1

I don't give a shit